{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "큰매바위"
    },
    "text": "指定された自然環境保全地域は林野に分類されている。自治体はこの地域の開発計画を持っていない。現在は住民と観光客がここを海産物を採取するための場所として使用している。この地域には領海基点がなく住民は居住しておらず、今後も住民の居住可能性はない。また、この地域には歴史的な価値や周辺海域の利用現況もない。この地域は林業用山地、成長管理圏域、沿岸陸域に管理されている。地形的には島の構成岩質が珪岩で構成されており、タフォニー構造と構造線が発達している。周辺には海水浴場と干潟が形成されている。主要な陸上動物は観察されず、海洋動物は海岸無脊椎動物13種が観察された。鳥類と昆虫は観察されておらず、植物は岩島の環境によって出現が難しく、主に島の頂上部に一部出現している。周辺海域はクンメ岩と済扶島の付属島嶼だと知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何に分類されていますか？",
            "answer": "この地域は林野に分類されています。"
        },
        {
            "question": "自治体はこの地域のどのような計画を持っていますか？",
            "answer": "自治体はこの地域の開発計画を持っていません。"
        },
        {
            "question": "現在、この地域はどのように使用されていますか？",
            "answer": "現在は住民と観光客がここを海産物を採取するための場所として使用しています。"
        },
        {
            "question": "この地域には領海基点がありますか？",
            "answer": "この地域には領海基点がありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民は居住していますか？",
            "answer": "住民は居住しておらず、今後も住民の居住可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的な価値や周辺海域の利用現況はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的な価値や周辺海域の利用現況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は林業用山地、成長管理圏域、沿岸陸域に管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は島の構成岩質が珪岩で構成されており、タフォニー構造と構造線が発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺にはどのような地形が形成されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺には海水浴場と干潟が形成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主要な陸上動物はありますか？",
            "answer": "この地域では観察される主要な陸上動物は特にありません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海洋動物はありますか？",
            "answer": "この地域で観察される海洋動物は海岸無脊椎動物13種が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される鳥類と昆虫はありますか？",
            "answer": "この地域では観察される鳥類と昆虫は特にありません。"
        },
        {
            "question": "この地域では植物はどのように出現していますか？",
            "answer": "この地域では岩島の環境によって植物の出現が難しく、主に島の頂上部に一部出現しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような島が存在していますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域にはクンメ岩と済扶島の付属島嶼が存在しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 536
    }
}